膠紙得咁condom都得啦！

隻窗要爛就始終係要爛，有啲傻鳩仲話等隻窗唔會跌落街

識唔識分窗框同玻璃

樓主好似唔知膠紙用途係做咩

其實.....膠紙既用途係等玻璃碎左之後唔好碎到周圍都係

好似係